# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.module: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.info.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.action.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.menu.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.task.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/config/schema/room_type.schema.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/RoomListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/RoomTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/RoomType.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomTypeForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/machine_room/config/install/machine_room.type.default.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-05 15:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

msgid "The machine room of store computer equipments."
msgstr "用于放置计算机设备机器的房间."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.module:36 modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.info.yml:0
msgid "Machine Room"
msgstr "机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.info.yml:0
msgid "Neibrs"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.action.yml:0
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.action.yml:0
msgid "Add type"
msgstr "添加类型"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.menu.yml:0;0
msgid "Room"
msgstr "机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.menu.yml:0
msgid "List Machine Room"
msgstr "机房列表"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.links.menu.yml:0
msgid "List Machine Room type (bundles)"
msgstr "机房类型"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "Create new Machine Room"
msgstr "创建机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "Administer Machine Room"
msgstr "管理机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure Machine Room."
msgstr "允许访问机房管理配置表单."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "Delete Machine Room"
msgstr "删除机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "Edit Machine Room"
msgstr "编辑机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "View published Machine Room"
msgstr "查看已发布的机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/machine_room.permissions.yml:0
msgid "View unpublished Machine Room"
msgstr "查看未发布的机房"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/config/schema/room_type.schema.yml:0
msgid "Machine Room type config"
msgstr "机房类型配置"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/RoomListBuilder.php:20
msgid "Machine Room ID"
msgstr "机房序号"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/RoomTypeListBuilder.php:17 modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:12 modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/RoomType.php:7;7
msgid "Machine Room type"
msgstr "机房类型"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:161
msgid "The user ID of author of the Machine Room entity."
msgstr "机房的用户ID."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:187
msgid "The name of the Machine Room entity."
msgstr "机房名称."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:206
msgid "Publishing status"
msgstr "发布状态"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:207
msgid "A boolean indicating whether the Machine Room is published."
msgstr "指示机房是否已发布."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:224
msgid "Speed test ip address"
msgstr "测试速度的IP地址."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:234
msgid "X axis"
msgstr "X轴"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:235
msgid "The total number of statistical x axis cabinet."
msgstr "X轴上机柜的总数."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:250
msgid "Y axis"
msgstr "Y轴"

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Entity/Room.php:251
msgid "The total number of statistical Y axis cabinet."
msgstr "Y轴上机柜的总数."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomForm.php:37
msgid "Created the %label Machine Room."
msgstr "已创建机房%label."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomForm.php:43
msgid "Saved the %label Machine Room."
msgstr "已保存机房%label."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomTypeForm.php:25
msgid "Label for the Machine Room type."
msgstr "机房类型名称."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Machine Room type."
msgstr "已创建机房类型%label."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/src/Form/RoomTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Machine Room type."
msgstr "已保存机房类型%label."

#: modules/neibers/cbos/machine_room/config/install/machine_room.type.default.yml:0
msgid "Default"
msgstr "默认"


#: Manual
msgid "Room type"
msgstr "机房类型"